隔離個兩個港女講緊買旅遊保險上淘寶買

話去中國玩
唔知係淘寶定支那寶買啦
港女係咪真係冇腦

做咩唔捉埋嗰個

最慘係通常死唔去要政府養

大撚把呢啲傻閪